屌你老母 比8萬ot錢你訓覺牙？

咁辛苦唔好出動囉

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

係咪夾緊尿片

唔睇真d以為成排比車碌完

萬一有汽油彈，......

又呃OT....

香港警察 跳樓自殺

做show咩

有人偷襲玩火真係冚家鏟
喺條街瞓覺

渣車行過去咇撚醒佢地啦
噚晚騷擾班街坊訓教啊拿

屌好似係警署入面

其實警署室內無地方俾佢地訓係度架咩？
要咁樣訓係度俾人影？？？？

係咪知有人影緊先專登咁

收到風:
驚賊
打人 100
拉人1000
死咗 1,000,000

藍絲page話攰到一落車就倒地呀
屌你老味拎個盾對住空氣大叫都倒地

白衫大sir訓冷氣房，你班傻閪藍衫散仔訓地下食蚊呀？

有都比哂啲白衫攞黎做炮房啦

黑警死全家
唔罷工就係黑警

扮辛苦比藍絲J

而家似停屍間多啲喎